## 3. node delete:



### A. browser?

 Les browser sont des machines a faire des [get] uniquement 
 
 il faut trouver une alternative pour utiliser les autres verbe!!

- logiciel postman => download app sur le site

=> postman est une machine a faire des appels http donc a utiliser les verbes http

````
* aprés installation :

Aller dans New API puis copier le lien 

ex:

[http://localhost:3015/api/user]

=> clique sur send
````



### B. Comment utiliser delete ?



  Sur postman il faut cree une nouvelle route ,puis selectionner le verbe [delete] pour la seconde url.

Penser a ajouter l'element a supprimer dans l'adresse communiquer sur l'application postman
````
ex: 
 - [http://localhost:3015/api/user2]
 
 => send
 
 Ensuite creer une route;
 
 app.delete(path '/api/user/:id',handler (req:request<P,resbody,reqbody, res:response>)=>{

 const id = req.params.id;
 
 console.log (id);
 
 return res.send(users);
 });
````

